二百萬人黎緊，仲肯定唔止

Poly手足
好多人黎緊救你地
真心，好撚多人

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po